呢個女仔，已經失蹤咗4個月

關我撚事咩，又唔係靚

係啦，又老又殘

明顯俾人包啦

俾人賣咗落火坑

日日唱住舊時啲歌，表演無牙蕭

留意下呢啲雜誌有無友友份

同禾結左婚 大家有心

左二似係

Ching,呢間場環保場來

啱曬佢啦 去得都要驗驗身

咁又係，又老又無波又矮

工業意外要生仔

Mayu

慘 毒撚埋單就係你呢種

手足我宣佈呢個po上唔到熱門場運動就完

G 理撚佢啦

有老細包起左 防疫期間日屌夜屌
死臭G

正評咗

雞嚟

生左椰菜花

點解冇人推 麻友係g唔係condom

麻友從來唔用condom

G